去轉海洋公園好似翻撚左大陸

如題

岩岩放監?

樓主係新移民？

係唔係冇坐過監既香港人就每一年甚至每幾個月會去一次海洋公園?

排隊既全部都係大陸撚

一打尖即刻用廣東話屌

無錯
今日番工，成個海洋公園有8成係蝗黎

同海洋公園講禁止遊客入去囉